真係唔敢再同人講我做緊it support

之後已經無reply
都仲未講自己窮矮肥柒毒
真係咁難識女仔
我決定放棄了
自己一個食飯一個行山都幾開心

其實有咩問題

無問題
巴打你又咁早起

佢好似上一句已經單tick
係咪再之前已經出咗事

平時會早起舉鐵
襯冬天要着長袖收收埋埋時操靚個人
夏天就可以盛放

我都唔知發生咩事
到我講職業就無再下文
會唔會個唉公仔出事

食完lunch先上山啦
多謝你支持

好勤力
我買完個啞鈴都無咩點舉

講野咁灰我係女都唔想應你la

請安份守己打飛機叫雞 唔好搞咁多野🙏🏻🙏🏻

毒撚切忌有自信

我唔知你係真肥定乜
上次已經比人呃咗一次
基本上有恆心就減到

女人聽說話要修飾
聽一套故事 要幻想 vision fancy 空頭支票
男人講野想法係畀訊息 處理解決事情
問你番咩工 其實叫你作下故仔

份人本身係咁
可能佢又係做hr
我咁樣好似唔尊重自己個行業
唉
真係唔識同人溝通

講野婉轉啲 話做緊技術支援

IT 十扑
要講system analyst

文員
要講 admin manager(asia)

你揀套飲食方法啦
始終減脂80%係靠飲食 20%先靠運動
坊間打法都有好多種 揀套自己鍾意

連it support 果句都單tick
除咗有機會係職業問題
可能係再上一句都有出事
所以連職業都無睇已經del咗你

不要說IT support
試着說系統支援師

講 IT9 得唔得

樓主join下行山grp啦睇下識唔識到人啦 不過係真毒就冇得救

佢又唔會睇住你返工做野，你話係it engineer都得啦

試下多d搞笑
條女先會覺得你有趣
咁就可以繼續傾落去
當然唔好講用石頭出糧果類

聽日一唔一齊行山？

係唔係tg group都要quit晒佢

noted with thanks

所以我無玩交友App了

係唔係呃到人就可以

電腦技術員

我係公司系統管理員會唔會高級少少?

忍唔到口
返工咁辛苦想食下好西

再上一句係佢講野
我係唔係應該搵多D女仔練溝通技巧

但實際我係公司打雜

john左啦
等緊機會

但你講真毒就冇得救
我都好驚唔敢出
到時好似謝師宴咁真係想跳落山算

但都係it

青山走犯開post就比人追擊好似改名都無用
點樣先可以蛋哥你咁搞笑有趣
點解你做it做到咁屈機

一陣就出發了
聽日要返工

我個dev team入面
有一半都有女 有d仲結左婚
講緊係廿零歲

點都要出 當識多個人都好

咁上上句呢

算啦...我已經刪左aslo del...

咁好啦,我試下
如果真係埋唔到堆
我話有事自己落山先
多謝絲打你鼓勵

痴線
我成班FD都快三字頭
全部死毒撚

樓主真係Dry過我⋯

system analyst 同IT support 做嘅嘢差九條街喎
人工都係

我身邊d fd好似9成都有女

yes
就快變superdry

唔好再講啦
可唔可以加入你個圈子

加入我地公司
岩岩黎左個新女袐書

下？IT support有乜問題？
Ibank IT support 8-12萬up........邊有女睇你唔起？
如果你做細公司IT support搵果18-22K，咁當我無講過

Your face your fate.

我覺得做咩工作唔係最大問題

係INFRA

當我無講過

有咩條件

相都未send

識java redis
最緊要識講野
其他冇所謂
我地肥矮毒柒瘦都有

知道樣之後可能有救

公司it support 10個有9個係毒L,淨低果個係等升team lead. System analyst 10個得1兩個係毒L, 多數係tech 勁到唔識溝通都生存到果d, 其他果d都有女有老婆

唔想太假
試下講IT9 半自嘲 配個呢類sticker ?

比盡咪40-50K(連B)

兩樣都識
仲識自己食飯同去廁所
請唔請人

其實唔關IT support 事。
我淨係睇到你俾果一張圖，可能會講錯。
你好似對自己嘅工作，生活，同外觀都唔係好滿意。
自己都唔欣賞自己，人地又點會對你有興趣呢？
就算俾個非洲窮家女孩同你傾都block 啦。

睇grade姐
Analyst, associate咪4,5皮，上到VP/Executive Director一樣10幾萬一個月

你唔係失緊業咩

肥矮毒柒就唔好搞咁多嘢啦
俾你同啲女傾到計又點，見到你肥騰騰又樣衰已經唔會有機會啦
自己字裏行間都透露自己條件有幾咁差
咁咪安分守己自己一個人囉，溝咩女

你再咁諗 唔諗點進步 就繼續自己一個啦你

換咗相未

同人講自己做緊technical officer 即克唔同曬

認真問想入行
IT support要識D乜專門野
駛唔駛打command之類, 咩command

有手有腳，智力正常就做得，可以邊做邊學，但乜都唔識，人工會有啲低

ok thanks

溝我 我ok